# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2016 - 2025 M5Stack Technology Co., Ltd
# This file is distributed under the same license as the UIFlow2 Programming
# Guide package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UIFlow2 Programming Guide \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-17 15:57+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"

#: ../../en/base/dtu_lorawan.rst:2 a9d6721cebaf48b18af1a13cfc3ee68f
msgid "Atom DTU LoRaWAN-Series Base"
msgstr ""

#: ../../en/base/dtu_lorawan.rst:8 d2fc2c808a424bf38f4757b9198a837c
msgid ""
"This is the driver library for the Atom DTU LoRaWAN-Series Base to accept"
" and send data from the LoRaWAN module."
msgstr "这是 Atom DTU LoRaWAN 系列底座的驱动程序库，用于接收和发送来自 LoRaWAN 模块的数据。"

#: ../../en/base/dtu_lorawan.rst:10 68036b2bd9c94ec1aade8ee0a159af9c
msgid "Support the following products:"
msgstr "支持以下产品："

#: ../../en/base/dtu_lorawan.rst:13 71f970403ea64e5cbc399b81223ef702
msgid "|Atom DTU LoRaWAN470|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.dtu_lorawan.ref c456771d00b94a359f75f4083c49a2db
msgid "Atom DTU LoRaWAN470"
msgstr ""

#: ../../en/base/dtu_lorawan.rst:13 b1f10446da74426fb610641074d2a07f
msgid "|Atom DTU LoRaWAN868|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.dtu_lorawan.ref e41298704f6f44339eb8b9a7686f3a1b
msgid "Atom DTU LoRaWAN868"
msgstr ""

#: ../../en/base/dtu_lorawan.rst:13 beac1e93f8e34f979995384b241148f0
msgid "|Atom DTU LoRaWAN915|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.dtu_lorawan.ref e1ecf4fa4cde4c5a8a144e696738f745
msgid "Atom DTU LoRaWAN915"
msgstr ""

#: ../../en/base/dtu_lorawan.rst:17 bfdf89bbb9b64102b590718ff191e24d
msgid "UiFlow2 Example"
msgstr "UIFLOW2 应用示例："

#: ../../en/base/dtu_lorawan.rst:20 ../../en/base/dtu_lorawan.rst:38
#: 344fa992253e4e2ab1605eb211d97141
msgid "LoRaWAN communication"
msgstr "LoRaWAN 通讯"

#: ../../en/base/dtu_lorawan.rst:22 b2ce57ccc3574f6789ca412a44fedde9
msgid "Open the |atoms3r_dtu_lorawan_example.m5f2| project in UiFlow2."
msgstr "在UiFlow2 中打开 |atoms3r_dtu_lorawan_example.m5f2| 项目。"

#: ../../en/base/dtu_lorawan.rst:24 ../../en/base/dtu_lorawan.rst:40
#: 2e208a3e87eb4755bf11552abeebb3f9
msgid ""
"This example shows how to receive and send data using the Atom DTU "
"LoRaWAN Base."
msgstr "本示例演示如何使用 Atom DTU LoRaWAN Base 接收和发送数据。"

#: ../../en/base/dtu_lorawan.rst:26 1baa6583abee427bae4b15c28602ebf8
#: 77acbebafa4c429285b180f3f20472e0 b2f24dd6d8334f958878af430c2eff3f
#: base.dtu_lorawan.AtomDTULoRaWANBase:7
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.check_downlink_data:7
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.check_join_status:6
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.check_uplink_status:6
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.config_abp:7
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.config_otaa:7
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.get_abp_config:6
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.get_otaa_config:6
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.join:8
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.send_data:7
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.set_join_mode:5
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.set_uplink_app_port:5 of
msgid "UiFlow2 Code Block:"
msgstr "UiFlow2 代码块："

#: ../../en/base/dtu_lorawan.rst:28 b5570951cab6459bb4a675479b828c9f
msgid "|example.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.dtu_lorawan.ref:37 6c7c4861892b4ad0a04782366b582756
msgid "example.png"
msgstr ""

#: ../../en/base/dtu_lorawan.rst:30 ../../en/base/dtu_lorawan.rst:48
#: 3e45c52e560547d491214bc9f0aabf84
msgid "Example output:"
msgstr "示例输出："

#: ../../en/base/dtu_lorawan.rst:32 ../../en/base/dtu_lorawan.rst:50
#: d68de0b2fee6437292726d4ae9619027
msgid "None"
msgstr ""

#: ../../en/base/dtu_lorawan.rst:35 e823616d435f4c94ab6a714c3f5ea434
msgid "MicroPython Example"
msgstr "MicroPython 应用示例："

#: ../../en/base/dtu_lorawan.rst:42 0e55c9b086464811902132e5db88f8fb
#: a505d5dba3ec4809b00e0d54ba13b60b base.dtu_lorawan.AtomDTULoRaWANBase:11
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470:7
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.check_downlink_data:11
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.check_join_status:10
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.check_uplink_status:10
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.config_abp:11
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.config_otaa:11
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.get_abp_config:10
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.get_otaa_config:10
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x:6 driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.join:14
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.send_data:11
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.set_class_mode:10
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.set_frequency_band_mask:5
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.set_join_mode:9
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.set_rx_window_param:7
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.set_uplink_app_port:9
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.set_uplink_downlink_mode:5
#: e73e5abcd0d341c1a4d300dc434d592e of
msgid "MicroPython Code Block:"
msgstr "MicroPython 代码块："

#: ../../en/base/dtu_lorawan.rst:53 3bbbc1bb771b434baf662d6ce997e279
msgid "**API**"
msgstr ""

#: ../../en/base/dtu_lorawan.rst:56 5fa8395d2d924490a1d790e1e1ba49ee
msgid "AtomDTULoRaWANBase"
msgstr ""

#: base.dtu_lorawan.AtomDTULoRaWANBase:1 e6f29a1127274972bf070ca7d845a300 of
msgid "Bases: :py:class:`~driver.asr650x.LoRaWAN_470`"
msgstr ""

#: base.dtu_lorawan.AtomDTULoRaWANBase:1 dcead66aab1147f890a9e9c165fbc286 of
msgid "Create an AtomDTULoRaWANBase object"
msgstr "创建 AtomDTULoRaWANBase 对象。"

#: ../../en/base/dtu_lorawan.rst 3637970253a0457ba8b8530f3d2434c7
#: ba50db3199134a7ba499968ed348490b base.dtu_lorawan.AtomDTULoRaWANBase
#: ccb7115e40fb4743a24748b96638888b
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.check_downlink_data
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.config_abp driver.asr650x.LoRaWAN_470.config_otaa
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.join driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.send_data
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.set_class_mode
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.set_frequency_band_mask
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.set_join_mode
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.set_rx_window_param
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.set_uplink_app_port
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.set_uplink_downlink_mode of
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: 1dd3c0a943514d1a9fb687a61d57f7eb base.dtu_lorawan.AtomDTULoRaWANBase:3 of
msgid "The UART ID to use (0, 1, or 2). Default is 2."
msgstr "UART ID 号可使用 0, 1, 2, 默认使用2。"

#: b82f559fc4f44c978f2b0b17eead81dd base.dtu_lorawan.AtomDTULoRaWANBase:4 of
msgid "A list or tuple containing the TX and RX pin numbers."
msgstr "包含 TX 和 RX 引脚编号的列表或元组。"

#: base.dtu_lorawan.AtomDTULoRaWANBase:9 f69bea33d8624feeb2a8b38f7ad18325 of
msgid "|init.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.dtu_lorawan.ref:17 6c7c4861892b4ad0a04782366b582756
msgid "init.png"
msgstr ""

#: 2da51ecd7e544d9abe14cfe095181f10 driver.asr650x.LoRaWAN_470:1 of
msgid "Bases: :py:class:`~driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x`"
msgstr ""

#: a5417dbdc0d84bcea32ad6030c2214ca driver.asr650x.LoRaWAN_470:1
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x:1 of
msgid "Create an LoRaWAN object."
msgstr "创建 LoRaWAN 对象。"

#: 8b919b170d0745ca954d6f5b822d8bca driver.asr650x.LoRaWAN_470:3 of
msgid "The UART TX pin number."
msgstr "UART TX 引脚编号。"

#: b1c960be89b34aeb8836eef6468d47d3 driver.asr650x.LoRaWAN_470:4 of
msgid "The UART RX pin number."
msgstr "UART RX 引脚编号。"

#: 7ce02d55f97a45758a5c465c2b7d8c1e driver.asr650x.LoRaWAN_470:5
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x:4 of
msgid "Whether to enable debug mode."
msgstr "是否开启调试模式"

#: 76cc2d7fe6a745d895e31dbd00afcb85
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.check_downlink_data:1 of
msgid "Check downlink data, if have downlink data, return the message."
msgstr "检查下行链路数据，如果有下行链路数据，则返回信息。"

#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.check_downlink_data:3
#: f752cc40daca4df2942bd56df0cb83c5 of
msgid "The timeout time."
msgstr "超时时间。"

#: 9cef9bbbcc604ecda1d6e26b4af0d4fc
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.check_downlink_data
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.check_join_status
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.check_uplink_status
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.get_abp_config
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.get_otaa_config of
msgid "Returns"
msgstr "返回值"

#: 76cc2d7fe6a745d895e31dbd00afcb85
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.check_downlink_data:4 of
msgid "False if no downlink data, otherwise return the downlink data."
msgstr "如果没有下行链路数据则为 False，否则返回下行链路数据。"

#: 52bab6fb4f464b4b95df625165a1b95b
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.check_downlink_data
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.check_join_status
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.check_uplink_status
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.get_abp_config
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.get_otaa_config of
msgid "Return type"
msgstr "返回类型"

#: a6d28373675649c99e94aa8dab0f87e6
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.check_downlink_data:9 of
msgid "|check_downlink_data.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.dtu_lorawan.ref:23 3c2a20a530bd4de0836654bd4893b185
msgid "check_downlink_data.png"
msgstr ""

#: 7055eee76a234616816b5feb88702e0d
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.check_join_status:1 of
msgid "Check the LoRaWAN network join status."
msgstr "检查 LoRaWAN 网络加入状态。"

#: dda4b8dfcf7946f4bda3742352675c91
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.check_join_status:3 of
msgid "The LoRaWAN network join status."
msgstr "LoRaWAN 网络加入状态。"

#: 245c37aaa005497294dbaa1bac4174fb
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.check_join_status:8 of
msgid "|check_join_status.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.dtu_lorawan.ref:21 6c7c4861892b4ad0a04782366b582756
msgid "check_join_status.png"
msgstr ""

#: 77958755c83046a7b73da09fd1135f2a
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.check_uplink_status:1 of
msgid "Check the data uplink status."
msgstr "检查数据上行链路状态。"

#: 7e79c2d89d814d99a2425eec0ebb8dce
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.check_uplink_status:3 of
msgid "The data uplink status."
msgstr "数据上行链路状态。"

#: ddafdc6fa62b440f8a3ed05d595a582d
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.check_uplink_status:8 of
msgid "|check_uplink_status.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.dtu_lorawan.ref:22 6c7c4861892b4ad0a04782366b582756
msgid "check_uplink_status.png"
msgstr "检查数据上行链路状态。"

#: 9343acadf0104616867adc75faff56bd driver.asr650x.LoRaWAN_470.config_abp:1 of
msgid "Config the ABP join mode information."
msgstr "配置 ABP 连接模式信息。"

#: b71c70ae5562466fa7a33e0ea448929f driver.asr650x.LoRaWAN_470.config_abp:3 of
msgid "The device address."
msgstr "设备地址。"

#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.config_abp:4 ebbc98abae7f4c1e92c27f529f7d374f of
msgid "The application session key."
msgstr "应用程序会话密钥。"

#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.config_abp:5 e214e0e19f2048cc9abc47384cc038c3 of
msgid "The network session key."
msgstr "网络会话密钥。"

#: 4ac84004c3c84bef9d5f330f8c307f74 driver.asr650x.LoRaWAN_470.config_abp:9 of
msgid "|config_abp.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.dtu_lorawan.ref:26 6c7c4861892b4ad0a04782366b582756
msgid "config_abp.png"
msgstr ""

#: 50a63e1ead9c46dcac7cabb80c83f98d driver.asr650x.LoRaWAN_470.config_otaa:1 of
msgid "Config the OTAA join mode information."
msgstr "配置 OTAA 连接模式信息。"

#: 29ba0db402b148738c4a89f34a280095 driver.asr650x.LoRaWAN_470.config_otaa:3 of
msgid "The device EUI."
msgstr "设备 EUI。"

#: b4ff68069aff44d489afe8e5988c30fc driver.asr650x.LoRaWAN_470.config_otaa:4 of
msgid "The application EUI."
msgstr "应用程序 EUI。"

#: 2868b6dff1614685b41b263def3a4669 driver.asr650x.LoRaWAN_470.config_otaa:5 of
msgid "The application key."
msgstr "应用程序密钥。"

#: a7fd52d2e9ee4ab4b89c4b29b3715517 driver.asr650x.LoRaWAN_470.config_otaa:9 of
msgid "|config_otaa.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.dtu_lorawan.ref:25 6c7c4861892b4ad0a04782366b582756
msgid "config_otaa.png"
msgstr ""

#: be72627f5720464a90cc077af41518e5 driver.asr650x.LoRaWAN_470.get_abp_config:1
#: of
msgid "Get the ABP join mode information."
msgstr "获取 ABP 连接模式信息。"

#: 893ce916ea464c8f822b1e1b92e6caed driver.asr650x.LoRaWAN_470.get_abp_config:3
#: of
msgid "The ABP join mode information(devaddr, appskey, newskey)."
msgstr "ABP 连接模式信息（devaddr、appskey、newskey）。"

#: 319705f8c69c49d38150361139b44c96 driver.asr650x.LoRaWAN_470.get_abp_config:8
#: of
msgid "|get_abp_config.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.dtu_lorawan.ref:19 6c7c4861892b4ad0a04782366b582756
msgid "get_abp_config.png"
msgstr ""

#: a73bef66585f47dbae4da55992d1a97c
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.get_otaa_config:1 of
msgid "Get the OTAA join mode information."
msgstr "获取 OTAA 连接模式信息。"

#: 885180d79d664c628294e4590b648d38
#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.get_otaa_config:3 of
msgid "The OTAA join mode information(deveui, appeui, appkey)."
msgstr "OTAA 连接模式信息（deveui、appskey、newskey）。"

#: driver.asr650x.LoRaWAN_470.get_otaa_config:8
#: f7f0bb2bdd5744d886964242aa91c0c0 of
msgid "|get_otaa_config.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.dtu_lorawan.ref:20 6c7c4861892b4ad0a04782366b582756
msgid "get_otaa_config.png"
msgstr ""

#: c88482d320d64266b899e1e7e0786059 driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x:1 of
msgid "Bases: :py:class:`object`"
msgstr ""

#: 947e007eb7364ce5b7c3a407bd1fb41d driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x:3 of
msgid "The UART object."
msgstr "UART 对象。"

#: 6e666fd90fe441d1b5e021ef51e15a32
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.set_join_mode:1 of
msgid "Set the LoRaWAN join mode."
msgstr "设置 LoRaWAN 连接模式。"

#: 4acf57d75f264e9ab1be3a40494bfdbc
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.set_join_mode:3 of
msgid "The LoRaWAN join mode."
msgstr "LoRaWAN 连接模式。"

#: d7095628441a4a0e99d59434c047c01f
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.set_join_mode:7 of
msgid "|set_join_mode.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.dtu_lorawan.ref:31 6c7c4861892b4ad0a04782366b582756
msgid "set_join_mode.png"
msgstr ""

#: 1a17cf160769422283cb0a759dd969f0
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.set_frequency_band_mask:1 of
msgid "Set the frequency band mask."
msgstr "设置频段掩码。"

#: 6bf0e1ed79fe41c18f2136af4db1561c
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.set_frequency_band_mask:3 of
msgid "The frequency band mask."
msgstr "频段掩码。"

#: 24cd213f431547acb55f6a4b1a93e4ef
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.set_uplink_downlink_mode:1 of
msgid "Set the uplink and downlink frequency."
msgstr "设置上行和下行链路的频率。"

#: 5316e6818ff541668966ebf63cbc4ad4
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.set_uplink_downlink_mode:3 of
msgid "The uplink and downlink frequency."
msgstr "上行和下行链路的频率。"

#: b542e1a1e08e44e4b4bbe9b08bd39fca
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.set_class_mode:1 of
msgid ""
"Set the class mode, if the class mode is 0, the branch, para1, para2, "
"para3, para4 will be ignored."
msgstr "设置class 模式，如果class模式为 0，则忽略branch、para1、para2、para3 和para4。"

#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.set_class_mode:3
#: fd24239fed0c45acba5a89aca798fae1 of
msgid "The class mode."
msgstr "class模式。"

#: 22fe123bbf6a4293a9610324c5fbe993
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.set_class_mode:4 of
msgid "The branch selection."
msgstr "branch选择。"

#: a05244c86dd74a0b9f47f8a78ea83ede
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.set_class_mode:5 of
msgid "Set the beacon frequency, unit is Hz."
msgstr "设置beacon 频率，单位为 Hz。"

#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.set_class_mode:6
#: e99e43d809844d07baa9105fa25bb105 of
msgid "Set the beacon data rate."
msgstr "设置beacon 数据速率。"

#: 136c34e4e78d439ea1fcedd7fe24ad84
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.set_class_mode:7 of
msgid "Set ping frequency, unit is Hz."
msgstr "设置 ping 频率，单位为 Hz。"

#: c99d9ee1c8ad475484038197be699f32
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.set_class_mode:8 of
msgid "Set ping data rate."
msgstr "设置 ping 数据速率。"

#: 5abd0baf05e346ffb2f8a700e81d08d0 driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.join:1 of
msgid "Join the LoRaWAN network."
msgstr "加入 LoRaWAN 网络。"

#: 087322b56e2a4261b07ee00093c1fb53 driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.join:3 of
msgid "0 stop join, 1 start join."
msgstr "0 停止加入，1 开始加入。"

#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.join:4 e53575ba92ec4a469b2a3244e91645fc of
msgid "0 close auto join, 1 open auto join."
msgstr "0 关闭自动加入，1 打开自动加入。"

#: 0efd28816fd842ebaf5b6df0aa180ae4 driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.join:5 of
msgid "join interval, unit is second(7~255)."
msgstr "加入间隔，单位为秒（7~255）。"

#: 7e7d425d4a6c4a158a3c7828f891964f driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.join:6 of
msgid "join retry times(1~256)."
msgstr "加入重试次数（1~256）。"

#: 5f065385572848d596c48d2a78ddaf7b driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.join:10 of
msgid "|join.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.dtu_lorawan.ref:32 6c7c4861892b4ad0a04782366b582756
msgid "join.png"
msgstr ""

#: 82afce4d3d244535af386fce51bdf25d driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.join:12 of
msgid "|join_stop.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.dtu_lorawan.ref:33 6c7c4861892b4ad0a04782366b582756
msgid "join_stop.png"
msgstr ""

#: 82316a10914f400ab69ce8198f62255f driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.send_data:1
#: of
msgid "Send data payload to LoRaWAN gateway."
msgstr "向 LoRaWAN 网关发送数据有效载荷。"

#: dcf767f2993b499385e30e35327e92d2 driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.send_data:3
#: of
msgid "The data to send."
msgstr "要发送的数据。"

#: 67c1933a892d43b5a61b554256e74443 driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.send_data:4
#: of
msgid "The confirm mode."
msgstr "确认模式。"

#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.send_data:5 e39f4554920f4830a6262af32afdbd81
#: of
msgid "The number of trials."
msgstr "尝试重连的次数。"

#: 347f5d37aa804ab19c3c36c6892352b6 driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.send_data:9
#: of
msgid "|send_data.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.dtu_lorawan.ref:35 6c7c4861892b4ad0a04782366b582756
msgid "send_data.png"
msgstr ""

#: 0fe5169238484f7cb87f2428461bd5f0
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.set_uplink_app_port:1 of
msgid "Set the uplink app port."
msgstr "设置上行链路app端口。"

#: 2b55b7e90a87482da486ef72b387c09e
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.set_uplink_app_port:3 of
msgid "The uplink app port."
msgstr "上行链路app端口。"

#: a5862d7087114b25bee5f63255ca7ab3
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.set_uplink_app_port:7 of
msgid "|set_uplink_app_port.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.dtu_lorawan.ref:34 6c7c4861892b4ad0a04782366b582756
msgid "set_uplink_app_port.png"
msgstr ""

#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.set_rx_window_param:1
#: e88ff972cf904359b26d0c8a89bf7219 of
msgid "Set the receive window parameter."
msgstr "设置接收窗口参数。"

#: 1e827171d64e4656a118176771377ecd
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.set_rx_window_param:3 of
msgid "The RX1 offset."
msgstr "RX1 偏移量。"

#: ddc8912755d34b5ba3eef99f36f4f9de
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.set_rx_window_param:4 of
msgid "The RX2 data rate."
msgstr "RX2 数据速率"

#: deb328a1edc444d7834c9c1283528d15
#: driver.asr650x.LoRaWAN_Asr650x.set_rx_window_param:5 of
msgid "The RX2 frequency."
msgstr "RX2 频率。"

